{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8035&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안띠아모펜션"
    },
    "text": "泰安の夕焼けが美しい夢山浦に位置するティアモペンションは、愛する人との美しい思い出を作るのに最適な場所です。 ペンションは夕日の光景を鑑賞することができるロマンチックな夕焼けを提供し、夢山浦海水浴場と青浦台海水浴場、馬剣浦海水浴場とも近い位置にあります。 客室では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されており、退室時には客室整理が完了した後にペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けなければなりません。 入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降に行われなければなりません。 Wi-Fiは無料で提供されており、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするためには炭とグリルを使用する必要があり、テーブルあたり20,000ウォンの追加費用が請求されます。 炭の追加やグリルのレンタルには追加料金が発生し、バーベキューの利用時間は入室から午後2時までです。 ペンションは最大人数を超える入室は許可せず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火薬や爆竹の使用は火災の危険を防ぐために禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報は事情により変更される場合があり、繁忙期には料金が調整される場合があります。 一緒に愛する人と一緒に美しい思い出を作りたいなら、泰安モンサンポのティアモペンションをお選びください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティアモペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ティアモペンションは夢山浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "ティアモペンションの周辺には夢山浦海水浴場、青浦台海水浴場、馬剣浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションではどのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "ティアモペンションでは豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ティアモペンションの入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ティアモペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションでは駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ティアモペンションでは駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ティアモペンションではバーベキューができます。追加料金が発生し、利用時間は入室から午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションでは未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ティアモペンションでは未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、ペットの利用は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションでは火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "ティアモペンションでは火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ティアモペンションの利用料金はどのように変更されますか？",
            "answer": "ティアモペンションの利用料金は事情により変更される場合があります。繁忙期には料金が調整されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 493
    }
}